marvel同dc係咪等於蝗同疤？

反蝗=疤
反marvel=dc

樓主你係咪唔撚怕死 ？

有d marvel癲佬一定入黎屌9你 DC一定無marvel 咁高lv

利申：marvel fans

DC 最多都係港甲 Level

樓主襯無咩人好快d走

冇睇開波 兩隊有咩特色

獌同痢ok
反獌=痢
痢=DC

咁marvel =蝗
dc=利

嚟緊正面對決炒返357球

啲fans一樣好撚惡

笑左出來

你無撚野呀話 咩撚野港界呀
比盡咪中學校內比賽
連唔同學校聯賽個級都未到啦 港咩撚野甲

十卜